韓國菜無深度 係垃圾

難民食品

歷史上物質唔豐富，
天然食材資源越少既既國家，
飲食文化都唔入流，
因為連食材都可能無，
或者唔夠新鮮，
又點會有一流既飲食。

港女最愛..部長鍋

Agger

部長酒樓都有

食部隊鍋不如打邊爐

人蔘雞點睇

特別係部隊鍋 根本就係將啲垃圾食物擺埋喺一煲野入面

部隊鍋 賣到貴一貴 😂

韓畜

agger低等人食垃圾食物

港女最愛cheap野

得人參雞湯，烤肉+生菜 呢兩樣唔錯

韓國當地出產既牛肉係好貴

btw，d人成日話韓國吃牛貴，咩韓國無進口日本，美國牛既咩？

係日本，2百幾蚊hkd可以吃到好高質既日式燒肉放題

照計韓國如果入口日本牛既話，應該唔會好貴

部隊鍋，人唔笑狗都吠

之前有段時間去左韓國公幹個零月
d野真係唔太岩食

韓國果d大漿湯 伴飯 etc 全部同一隻味
人參雞算比較特色 但個人唔太喜歡
湯濡米無左濡米隻咬口真係唔太好食

反而冷面我覺得唔錯

就算去日本，星馬泰，台灣，中國都有野好食
但係韓國

去左幾日日日冇啖好食

之前去韓國旅行
全程最好食既野係蘋果

除咗雞， 豬牛都唔平， 50蚊只可以買到200g美國牛肉碎